---
title: >-
    شمارهٔ ۱۲۳ - درباره وستداهل سوئدی، رییس شهربانی
---
# شمارهٔ ۱۲۳ - درباره وستداهل سوئدی، رییس شهربانی

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>وستال پی دفاع دل یکدله کرد</p></div>
<div class="m2"><p>پس پیش وزیر و شه ز طوفان گله کرد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دیروز فغان ما گر از خارجه بود</p></div>
<div class="m2"><p>امروز رواست شکوه از داخله کرد</p></div></div>